泳鏡防霧

迪卡儂防霧筆賣晒，求推介

同求

口水

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

平時潛水 我個mask 會輕輕搽一層johnson baby 洗頭水（唔拿眼）

真
玩浮潛果陣教

真 潛水都係咁講

Ok,thx